如果你有錢既話，你會點樣用合法方式玩殘一個人

唔理用咩方法總之唔犯法，你地會點做

香港人而家咪俾人玩殘緊

你依D問題問我地做咩呀，問誠仔啦

因為誠仔玩殘緊一班人，我依家想睇玩大家有咩創意辦法玩殘一個人

咪撚ff自己有錢啦連登仔

一班人
全香港人

連登大把人有錢啦

上過車台未？

揾人跟蹤佢

跟蹤唔犯法

出20000蚊請人
每日罰坐10個鐘
唔俾傾計
唔俾做自己野
唔俾恰眼訓
食飯要留係位食
每兩個鐘去一次廁所
準時番工準時打卡收工
有冇人返？

真係有錢洗如果？
睇左標題未？

請幾萬人 包圍佢
佢行都行唔到

非法集會

Ok 當練習禪修

泳池啲救生員咪咁

到你有錢嘅時候，你俾舊錢我，我話俾你聽

買起成個立法院同法院
做乜都合法啦

瘋狂鑽牆 朝朝早樓上鑽牆 精神折磨已經想死

開間公司請員工 包括埋對象
實行d大競爭既制度
平時有意無意對佢好 比間房佢做野
實際身心虐待佢
同時起埋佢底 搞殘佢屋企除左佢
死都要靠我份糧先救到家
利申 發夢

起個力場擋住D颱風暴雨, 設定係番工時間之前一定唔可以進入香港
再收買天文台, 明明落到狗屎咁都唔可以掛黑雨/8號波

起啲一百呎單位叫啲人供一世